<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    <meta charset ="utf-8">
</head>
<body>
Лабораторная работа №5<br>
выполнил: Филиппов Никита<br>
группа: ПИбд-22<br>

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1dMTt8sD0rgIHvszwj1PCzpw_wypRay0b/view?usp=sharing<br>
<H3> Как запустить?</H3>
Запустить лабу через Main.java
<H3>Какие технологии использовались?</H3>
Использовалась IntelliJ IDEA и стандартные библиотеки Java. Использовал StringBuilder
<H3>Функционал программы</H3>
Визуализация выполнения минимизации булевой функции из 4х переменных. Конечную форму логической функции выбирает пользователь<br>

Пример <a href="https://drive.google.com/file/d/1Svv9jjSYQpBaFqSyCj3fbKsf1Qbr2GT4/view?usp=sharing">КНФ</a><br>
Пример <a href="https://drive.google.com/file/d/1elMCicSx7yV_PZHgC76v6VCwmKMbe_Gz/view?usp=sharing">ДНФ</a><br>


</body>
</html>